[梁家榮點解咁夠guts]梁志祥:何君堯收視率廿萬，你頭條新聞有幾多呀?

今日立法會上，民建聯梁志祥或想幫何君堯抬轎助選，指港台的節目「收視率」低，稱「何君堯收視率好高啊！廿幾萬啊隨時！」

廣播處長梁家榮回答時，更被梁志祥急不及待地追問「處長你唔使講喇，你頭條新聞幾多(收視率)啊？」惟梁家榮糾正指梁志祥所指的其實是「點擊率」，由2019年1月到2020年2月，頭條新聞點擊率2000萬，鏗鏘集3600萬。

淨係講721嗰集都百幾萬喇
廿萬都衝出嚟打飛機

跟住呢

型到

我係你就摺埋啦 梁志祥
仲衝出黎7
你唔係以為自己好撚有料

跟住條友咩反應

廿萬計唔計有何妖份嘅港台節目先

屌你保蝗党真係柒到上太空

百倍奉還

大鄉里出城

比我就拎721嗰集出嚟屌柒佢啦

2020年仲講收視率果個一定係戇鳩仔
就連cctvb都識講點擊率打飛機
建議梁議員死左去為香港盡一點綿力

日日播721 搶收視